AA9，低學歷，零技術，呃呃氹氹維生，危害社會

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

考個爛鳩mc就性幻想自己係專業人士

精通棍術

地產霸拳

精乞討術

通含吹奶啜

近來無生意

無奈低學歷無技術人到中年轉唔到行

繼續磨爛席

得一種職業係危害社會,其他都唔係

賤賊